點解唔見有人用連儂牆宣傳"信用評分"??

其實連儂牆功能係咪純粹畀人寫幾句加油, 表下態自HIGH下就算??
係咪應該強化下連儂牆嘅功能??
細至地區資訊, 大至政府惡法講解, 係咪都可以貼下??

有吖
琴日香港仔見到

北角都有

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

大把啦

整左幾張 A4 size
歡迎拎埋出去貼
【文宣】社會信用系統懶人包

因為未有人諗到 你可能會係第一個諗到咁做既 你出左呢個post代表你已經將呢個諗法傳播左開去 亦都可以親力親為印D文宣落去貼

香港仔勁多係講保皇黨唔開會搞到流會個單野
勁多老友記睇到勁嬲

聽日去上水 三個一齊推

[突發][713光復上水]一封北區居民寫給香港人的公開信

！！緊 急 ！！突 發！！上 水 連 儂 牆 要 人！ ！

［抗爭支線］！七 月 十 三 ！光 復 上 水 ！踢 走 水 貨 客！

真係估唔到香港仔連儂牆都有咁大幅

pish

推

大埔有一忽呀

長輩式連儂

PUSH, 新聞都無提過, 唔上網班人真係咩都唔知

push

兩日前已經貼起兩個連儂牆